牛頭角創紀之城一期星期日$10把雨傘

頭先經過創紀之城一期見到有人賣遮$10把

近排天氣唔好 真係要拎番把雨遮出街